24個鐘冇瞓 你問我答

如題 請出招

咩事冇瞓？

小丸子又有心事

試過30幾個鐘冇瞓過人嘅感覺又唔肚餓又唔攰但係一痴左張床就瞓着

醒未
其實你訓緊

細個成日失眠 超過四十八小時唔瞓都係好有精神

樓豬係咪訓左？

我依家都係唔肚餓 唔攰 但係唔痴住張床就想食嘢

一言驚醒夢中人

我有咁weak咩

24個鐘都開po

開住先姐

hi

Hi 啱啱認錯人 sor

我仲有23個鍾無訓24小時

訓未

搞咩仲唔訓？

上面咪講咗

仲未瞓到

慘 你咁慘 你屋企人知唔知架

dllm

做連登仔咁難咩 fg已經50k起跳

連唔瞓教都要40起跳 我去跳樓算

瞓未

未 今晚應該入醫院